中国公路大爆炸 車輛炸飛4樓高 現場磨菇雲 多人死傷

今（13）日下午，中國浙江台州溫嶺大溪高速公路口附近疑似一油罐車發生爆炸，巨響後現場冒出濃濃黑煙，沒多久就發現一輛疑似轎車的物體從爆炸中心彈了出來，甚至還炸飛約4層樓高。據了解，爆炸波及周邊房屋及車輛，有人員傷亡。

綜合陸媒報導，這起事件發生在今日下午，當時這輛油罐車在高速公路口發生爆炸，震波不但把附近住家的窗戶都震碎，甚至還有一輛轎車從爆炸中心被彈出，有人就指出車頭和車身已經整個解體了。周圍一片狼藉，據了解現場有多人傷亡，目前相關救援人員也抵達現場，附近多處高速公路閘道也關閉。

多難興邦，又可以刷GDP，死啲低端人口，提升人均gdp

冇死人

爆戈下 爆到卡通笑片咁
boom~之後成塊飛左上天
支国人條命就係咁搞笑

真人GTA

好賤但我睇到標題個下有一絲興奮，第一時間諗係有無死好多芝麻人

你老尾,而家大陸求其爆樣野都有磨菇雲

冇人死，又贏

第一時間諗起:

係條街有人玩rpg 尾事

成龍 中國會爆炸！

太空戰士！一飛沖天

成龍出黎！！！

沒事兒 沒事兒

反正最多都係死35隻支那豬

今年對中國真係

死亡數字gogogo
唔死人點滅貧
死得多先可以多快好省地建設全面小康社會

支爆（物理）

R.A.P

只要有心 日日都係磨菇節

特技咁

點解爆乜都磨姑雲?

推

沒事兒沒事兒
消失並不等於死

麻瓜睇唔慣飛天車

架車炸到仆街，但個人沒事兒

緊急彈出姐咁都唔識 強國一早幫車輛加左彈出技術

台州

全面小康又行前一大步

抵撚死啦仆街

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

測試黎啫，咁又少十幾件支那肺炎

中國冇一樣係真 除咗蘑菇雲

China Space X

小鳳姐出場

最緊要人有事

果然翁咁撚樣

同武漢肺炎一樣可以振興殯儀業
Gdp go go go

GTA國

支共日常雜耍show

一飛沖天去！

沒事兒 死的都只是數字而已 不是全國死掉就好了

擦數據

其他國家係增加分子，支那係減少分母

成蟲出黎講兩句

0死？

炸到咁範圍咁大 都係得四條友死

唔好死啊，希望個個都斷哂四肢、比機會黨養佢地冚家，感受黨既恩情

減少分母有效過增加分子

專登唔show字幕好好笑

炸撚死班支那狗就岩

點解會咁易爆

死多過一萬先叫我

屌,我要落地獄喇

幻覺嚟姐

支爆

微型

唔洗落啦，笑幾十隻蟲死都要落？咁全世界都要落啦

更何況芝麻國話無死咪無死囉

多難興邦

還有黨

帽事嘅

相信黨
早日安息

太小兒科

厲害了牠的國，發明運油彈

好邪呀~~~~~~~~